贊助大台劇集 28 年 「多正牆紙」聲明不再與 TVB 合作 揚言「香港人加油！」

「多正牆紙」在聲明提及，自 1992 年開始贊助 TVB 的劇集，包括多套正在播放、重播或還未播放出劇集。翻查其官方網站，單單 2008 年至 2018 年的十年間，已贊助超過 130 套TVB劇集，包括《法政先鋒》、《烈火雄心》、《愛回家》、《大帥哥》、《衝上雲霄》等熱播劇集，惟今年開始則不會再向 TVB 提供牆紙贊助…

正面訊息入去俾個like

推！

要輪流推㗎
推得太快唔計㗎
聽日日頭再推啦

勁， respect

俾like

屋企牆紙有著落了

Then me now push jo sin
Cu tmr

push

.liked

咁就要俾LIKE啦

香港人加油

推

細細個就見哩個名喺劇集出現
連佢都要同CCTVB割蓆 無得頂

respect

牆紙我只服多正

邊度有肉食咪邊度堆 呢啲咪識做

加佢入黃店list

借位唔好意思

【求幫推】陰濕政府偷偷整左個健康碼app

拉

撐到咁行一定要推

唔會最尾好似吉野家咁啊？

😹

吉野家一開波都係，用獅子狗抽水
然後管吉野家fb條友就比吉野家高層炒咗，之後吉野家先開始比人當黑店
希望多正牆紙唔會又係咁啦

唔贊助CCTVB哩啲決策應該唔係facebook admin層次做嘅嘢啩撐咗先

Marketing 要加人工

觀奇洋服唔知點呢

下年年頭搬屋
全屋牆紙就用你

Pish

2020先唔贊助好明顯係商業決定 同撐唔撐香港無咩關係

好

Push

多正牆紙係咪本身都出名架？

乜撚嘢本司

推， 大力推

Tui

慢慢推

呢間玩左廿幾年都同tvb 斬纜， 堅

推呢個

Pish
咁啱間房要換牆紙

咁多年都唔覺有呢個牌子

今日開始記得

為左連登黄絲買淘寶牆紙 買貴少少都話你食人血饅頭
得失藍絲圈

大家換牆紙記擦一朕防潮

nice 工程裝修一定搵你做supplier

好波

型撚到